點解pornhub唔上市？

係咪色情行業根本暴利

覺唔覺色情行業好似永遠都求過於供
阿貓阿狗走去除衫賣相 一個月幾百美金都有人比錢

賺到錢上市把撚

賺到錢點解要同你分?

佢點解要融資? 仲可以點樣發展?

141 same la

pornhub既tech好撚勁，佢母公司叫mindgeek
如果佢請我做backend development，仆到去做

日日點擊率都咁撚高
片又唔洗自己up
又有得課金 仲可以食廣告費
挽下手個Server唔係擺自己國家
可能稅都唔洗交添

盧森堡註冊，肯定算過度過避稅問題

我覺得如果有裸眼3d，一定係pornhub搞出黎先

仲有超音波觸覺技術，幻想下有一日睇住裸眼3d av，仲可以模擬手感

技術就係要靠色情推動

裸眼3d一早有
你想講全息投影？

類似野啦